肥絲入黎捉我錯別字

無錯字想點捉

又係你

比A+

肥婆是原罪

我室友話未見過，俾左話俾我知我想俾佢睇

gay同室友訓

咪撚搞鳩室友啦

我無搞我室友囉 佢俾人搞都唔到我搞啦

我都想

肥絲仲未入黎架

系統maintenance

出現了

咁都捉到

黎❌ 正確係嚟
黎：一般用作黎明、黎巴嫩等等……
嚟：一般意思係過嚟、入嚟、樓主咪衝出嚟柒等等……

C+
代課老師欣宜評語：
文字略少、注意錯別字問題
一般廣東人都會懂得用「口」字旁表達助語詞，見議同學到圖書館借閱一些關於菲律賓人學習廣東話書籍

乜撚野代課老師
建議都唔識寫死撚左佢啦

呢位同學就識學以致用喇

你個竹星妹連中文都未學好學人代課

罰你企

點入會 你開po la

G持